屌那星jim root算唔算最撚型嘅結他手

個人成兩米又大隻
樣係典型美帝型佬留埋鬚
粗獷佬味無得輸

我夠膽無人Fing頭型撚得過佢

揾圖揾到唔小心射左

我夠膽講無人Fing頭型撚得過佢

絕對係！仲有佢d電單車

佢有兩米咩
mick好似仲高過佢喎

mick193
jim198

好撚想買佢支tele

佢真係玩metal玩起左支tele

一定要黑白色
好撚型阿

第一次睇psychosocial條片
點解無guitar cam影住成場concert
剩係想睇佢